日本2021東京奧運將不接待海外觀眾 所有購票者安排退款！

起咗咁多嘢全部變晒垃圾
蝕死了

日本人係咪可以執平飛

問支那賠錢啦

奧運冇觀眾
疫情冇改善
又嚟大地震

日本真係好黑仔

蝕少少變蝕勁多$，點搞

蝕到仆街， 元氣大傷

唔係一早講咗唔接待咩

點解唔可以打左疫苗再去 咁咪唔洗禁...

仲舉行黎托咩

亞基拉

打咗疫苗都會再中同傳染
打疫苗只係冇咁易有嚴重病徵

悲劇

政府特登唔提 淨係識叫人打

一個武漢肺炎 禍害全球

d酒店....

NOOOOOOOOOOO
冇得扑野了

真係舉辦到

咁夾硬搞都係蝕撚到仆街

做咩變咗小火龍
車厘呢

冇觀眾就簡單啦
足球nba都開返大半年

打左針之後感染左武漢肺炎都只係會弱感冒咁， 到時我都可以做陳雲根， 日日恥笑人鳩戴口罩鳩防疫

日本仔咁團結實行「舉國睇祭」自己包晒場都得啦下話？

無嚴重病徵就姐係弱感冒啦咁仲怕乜柒

會唔會都永久影響肺部??

唔打中左都唔會啦2021啦仲講後遺症，隻毒重症既人本身都極少

至少仲有轉播費收入
唔舉就真係乜都無

好多都中肺炎兩三星期無得踢無得打喎
去到奧運比賽唔延期咪一人冠軍

啲運動員練左4年就係等呢日

佢地之前為奧運做咗好多宣傳好慘

收得返轉播費算係咁啦

點解唔遲啲先搞

我覺得日本可以全民奧運
日本國民入場費任比, 中意比幾多就幾多

除咗轉播費仲有咩其他收入

蝕到仆街
點解唔係支那搞

笑撚死
比咁多錢搞個奧運結果換黎咁既收場

因為作孽太多

其實應該claim返支那賠償啦整隻咁嘅病毒出嚟

福島條數都未好返
又比支那打多獲
日本無返十幾廿年真係起唔返身

多難興邦

屌你老母

作左咩孽？

真 當年無屠曬啲支那人遺禍全世界

俾支那肺炎搞到渣都冇

實得 不過比起吸引外國人食住行 差好遠啦條數

其實本身係東亞搞，都應該唔多歐美客會坐十幾個鐘飛機去睇??

多謝病毒源頭國啦

遲幾多年？
下兩屆都已經定左

殺得太少

做咩屌你啲同事

到時要買多啲周邊支持下

對運動員好重要

除非殺清光啦
殺多d咪又係生多d補返條數
第三世界係咁

本來仲想藉住今次奧運振興返經濟

唉 好慘

儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

因為你冇嚴重病徵 都一樣可以有傳染能力
如果喺日本爆發 咁成個奧運都要即時停 而且如果連日本市民都傳染埋 帶黎既負面影響仲嚴重過唔搞奧運

成個武肺爆發既時間點真係好正

以防疫角度其實你係啱

其實係面子問題
而且要向廣告商同買播放權嘅電視台交代

咁在日 香港人可唔可以入場？

唔好講笑
就算冇奧運都一機幾歐美客飛過去啦
何況四年一度盛事

咪繼續退落去囉，
不過我覺得唔會搞得成

唔同team

到可以再去日本嘅時候，睇怕都執得七七八八

今次5年

經濟又大倒退
最驚又想食返支那條水去搵錢

日本政府肯定好撚嬲

武漢肺炎
香港、台灣和世界的各位
不要原諒習近平

好似好多野都俾支那買左

咁會搞死埋其他2個城市

Who fucking cares

佢焗住帶頭做榜樣
打晒針都係爆既入撚硬佢數
拖咗成年已經好撚大鑊 依家唯有止蝕好過停辦

會唔會又黎「失われた10年」

比入場都會set 50%人數限制

好難cover到旅客收益

好慘

支那幾時死全族呀

成個旅行業破產都似

反正都死，咪拖多啲人落水

都預撚咗架啦 有乜撚嘢好傷心

我都唔明點解依個世界會有"運動員"
依個世界根本唔應該有運動員
運動應該係興趣黎 為了強身健體 而唔係職業

依家人類將運動變成經濟產業議題
同時又政治上既民族主義撈一齊, 真係麻鬼煩
依家日本為搞奧運 大興土本 浪費資源 唔知為乜

著名藍屍嚟 雖然佢呢句難得係講道理

*難得係有道理

日本雖蝕到PK, 但將國民的健康放在首位, 禁止外國人入境係止防國民再受病毒感染, 做法值得欣賞

日本有排都做唔到全民疫苗
政府主要係驚啲輕症外國人帶毒入黎播
咁日本就要做好多野去控制疫情
如果一搞到日本又要lockdown反而得不償失
奧運個一個月嘅觀光收益都唔知夠唔夠cover lockdown一個星期少左嘅經濟收益
點計都無著數

二戰侵略搞到成個遠東血流成河
莫講支那 香港都有份

其實海外佔好少位,根本本土佔大多數冇本土人睇就真蝕

對其他國家極唔公平

死都要攪仲有咩意思
到時可能各國運動員人數都唔齊,今界拎埋金牌都好似無咩意思

Well said.

格硬都要辦落去，否則仲蝕，而家都叫有轉播費收住先
今年唔辦仲可以幾時辦，下年又話世界盃啦

問題係, 點解要為左所謂防止擴散, 就要犧牲奧運?
爆咪爆囉 人類咪一樣係咁生活

今年仲有歐國盃

外國有啲運動員真係業餘,放左工去練習
同埋照你咁講英超NBA都唔應該存在

轉播費賣番貴D囉
不過都係蝕嫁啦
唔嬲支那就假

日本今次真係白做收轉播費都唔夠

政府：有班On9試藥

武漢肺炎威威了。

本土搞到一鑊粥
疫苗唔打，到2021都仲未有病假制度
連HPV疫苗都唔肯打，話會paralyse
同N年前有fake research話打疫苗會導致autism一樣咁on9

搵到錢就得啦依個世界
你講個D 英超NBA 全部都有錢賺 唔係慈善
問題奧運一從來都係蝕 至少係政府埋單
得益最多都係東京旅遊業

不過日本人的民族團結力量一定同你爆場

日本旅行就好 長住真係不了

同意

咁呢個世界唔係咩都淨係睇錢

堆基建咪國民受惠番，有時d野無計得咁足

邊個話蝕
奧運不嬲政府蝕民間賺
個個國家爭住做
旅遊業,運輸業
產生既經濟效益好大

就算 你願意負責所有爆發引致既開支
都賠唔起人命

二戰前都係黑咗好耐 日本人係要逆境

肯定唔會。

蝕到 仆街
問中共攞啦

不過成個奧運一早變晒質
變晒旅遊搵錢同推動民族主義

國內門票收入

營運同保養堆場館正常無事無幹都蝕到趴係度呀
唔講支那同巴西兩個發展中國家最後好多係要拆樓收場
英國個堆都唔好得好邊，唔係韋斯咸租個主場館黎用又係長期空置

咦, 唔係喎, 日本最少幾星期前已陸續安排國民接種疫苗喎, 清你有冇留意新聞？

豬死了豬死了

因為政府唔識應對囉，拎外國人條命較飛咩
香港有衛生防護中心，台灣同韓國都有CDC，日本乜柒都冇
舊年安倍話想搞返個日版CDC，唔知仲有冇下文

追究中國控制疫情失敗責任

呢個係憲法問題
好多對內防疫措施都係無得強制，只靠國民自律
包括佢地本國既國民入境隔離，唔自律既四圍去無人管到你
唔同對外國人可以用唔批VISA既手段去進行強制入境隔離

何況決定權喺IOC度
上咗船開咗

有留意，不過劇本會重演

打完有人死->開始有人驚死->愈嚟愈多人拒絕打->政府暫緩安排->最後得返啲醫護人員肯主動打

有冇國家杯葛唔去

支那毛魔殺得仲多啦 又唔見支爆

仲有旅遊，酒店，零售…

學nba咁玩bubble應該冇事

佢嗰講法唔正確
大家信因果/前世今生
唯有賴係祖先種落嘅因(e.g.二戰)要下一代幫佢哋受
不過支共如果冇報應就天理不容

你都戇撚鳩日本唔招待海外, 仲可以退錢
日本政府點樣對自己國民, 關其他國家咩事

旅遊本身都係現代人既經濟產物
其實好奢侈 又晒能源

好撚慘日本仔，輸到見骨，一日都係支那肺炎

場館成班小學生同選手打氣都咪話唔過癮

如果估因果
支那應該滅左十世

日本

憲法係人定嘅
舊年台灣同韓國一爆，政府反應幾快，措施要幾strict有幾strict

電影、藝術、文學，全部都可以fit入去你講嘅嘢到

之前東京都日日千幾單
醫療系統都差啲冧

日本人搵鬼同你得閒入場睇
又要請假又要買飛又要上京
全部都係要成本

我相信孽報遲早一日會報到佢哋身上

唔止習近平一人嘅問題，只要世界一日唔解決共產黨，將來只會不斷出現陳近平、張近平、王近平，繼續危害世界

估唔到有咁多連登豬盲撐LOL 真係咁好就唔會叫popo做皇軍啦屌
無蘿蔔頭搞局 可能依家統一嘅中華民國已經完全民主化曬

學冰島咁, 畀啲打好靚疫苗嘅人入嚟囉

東京內循環

個個賺錢你就蝕到仆街都要搞，俾你解決左觀眾，有幾多運動員肯黎

叫支那找數

NBA 不嬲都係商業聯盟

梗係啦
不過盡幫啦

明顯關武肺事

搞奧運就係為旅遊收益，唔接待旅客搞黎托杉？

大佬譯錯哂喎

武肺、香港、台灣，
全世界都唔會原諒習近平

係，即劏條魚起肉再放返佢游水，咁都俾佢諗到，正仆街

梁振英都上連登

311咁撚大鑊都捱得過, 今次奧運算小事

維護維修d場地都要錢億億聲拖耐仲死 d地方又殘又舊

最慘係個d為奧運搞翻新擴張嘅小公司
今鋪真係破產都唔惦

咁共產黨點計？

真係冇運行

可能造成好多不良債權，其實好大鑊

上年止蝕咪好

仲搞來蝕錢

真嗰時已經留情咁

日本仔仲迫咗好多人做義工，平價工人

仲想借今次多d人用英文，收唒皮。

可以自閉多30年

好多人就係4年一次世界杯/奧運會特登飛十幾個鐘

哦, 若係咁, 咁都係班國民唔聽話啫, 起碼日本政府冇監粗嚟, 惡形惡相去逼人去服從喎, 你可以話佢行政能力差, 但都係尊重人民喎

我覺得係以前網絡未成熟先會咁做，今日今日科技進步已經唔同曬，飛十幾個鐘入場睇個賽事既誘因無咁大

到時可唔可以照去東京當普通旅行？

9月去日本exchange Ching覺得去唔去得成？

之前rugby日本搞 都勁多愛爾蘭人去東京（著晒綠色衫）有d愛國心態你係估唔到咁高

CCP Virus

死忠球迷果啲就一定啦，我只係講緊一般人心態
不過其實我都唔肯定入場睇依啲賽事既係咪9成都死忠黎
記得以前係電視睇奧運，唔係大賽決賽既話個觀眾席其實都好空

一個咁高質既國家疑支那玩殘哂

學支那, 玩內循環, 自己疴, 自己食番, 又疴又食, 無限循環 loop, 個個精神飽滿, 面色紅潤

應該係樓上 Bid 走咗佢單 job
呢個 comment 本身佢出